崔順實女兒鄭尤拉代表律師無故猝死

南韓前總統朴槿惠涉嫌讓親信崔順實干政與收賄，遭到彈劾下台，丹麥於今年1月逮捕此案重要嫌犯、崔順實之女鄭尤拉後，近日同意將她引渡回國，但鄭尤拉的律師林肯柏格（Peter Martin Blinkenberg）卻在17日不明原因猝死，引發許多揣測。

據《韓國時報》報導，林肯柏格之死讓外界懷疑有可能是暗殺，以防止鄭尤拉上訴成功後繼續留在丹麥。林肯柏格過去曾擔任過經濟犯罪類的首席檢察官，轉任律師後幫助許多客戶無罪釋放。

丹麥記者伯恩森（Markus Bernsen）透露，鄭尤拉律師之死不會對案情有太多影響，因為她會再獲得一個新的律師，該名律師依舊會提出上訴反對引渡。

好恐怖

邪教真係堅到咁

朝鮮人真係好撚癲